香港人去到今時今日真係好撚好撚溫和架喇

人地烏克蘭民眾係咁樣對待敵人

推

核彈都唔割

寧願武勇真係咁做
要抗爭要有針對性
唔好比人見到成日做埋d唔理性既野

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題